const quest = {
    title: '8 марта. Бауманка',
    description: 'Крутой квест по всей бауманке и не только',
    branches: [
        {
            title: 'Маша & Лиза М.',
            description: '',
            tasks: [
                {
                    title: 'Задание №1',
                    description: 'Кем в первую очередь был Н.Э. Бауман? (Вики в помощь)',
                    question: ' ',
                    answers: ['российский революционер', 'революционер'],
                },
                {
                    title: 'Задание №2',
                    description: `В МГТУ им. Баумана есть великие люди, которые основывали школы, 
                    благодаря ним, многие школьники заинтересовались наукой и получили хорошее образование. 
                    Одного из таких звали Петров Петр Петрович. Посмотрите на него!<br>
                    <br>
                    <span style="font-family: Arial, monospace"> Вправо, верх, вправо, вправо, вправо, вниз, вправо, вправо, верх, влево, вниз, вправо,
                    вправо, вправо, верх, вправо, вправо, вниз, вправо, вправо, вправо, вправо, верх, вправо,
                    вправо, вправо, вправо, вправо, вниз, влево, влево, влево, верх, вправо, вправо, вправо, вправо, вправо, вниз, вправо, вправо.</span>`,
                    question: 'Сколько мучительных лет он проработал в МВТУ?',
                    answers: ['47'],
                },
                {
                    title: 'Задание №3',
                    description: `Одна из вас хотела попасть туда,<br>
                                  Где выше только облака,<br>
                                  Где дальше хода нет,<br>
                                  Где очень яркий свет.<br>
                                  <br>
                                  Заслуженный деятель науки и техники РСФСР Лауреат Государственной премии СССР и золотой медали им. А. С. Попова кавалер трех орденов Ленина и ордена Трудового Красного Знамени Доктор технических наук, профессор. Заведовал кафедрой с 1948г. по 1979г.`,
                    question: 'Я просто не помню его ФИО, может вы знайте?',
                    answers: ['кугушев александр михайлович'],
                },
                {
                    title: 'Задание №4',
                    description: `Задача не простая кабинет отыскать,<br>
                                  Не каждый это сможет по Бауманке гулять.<br> 
                                  Туман рассеется, и вы найдете номер,<br>
                                  И пойдете дальше загадочки решать.+(фото)`,
                    question: '(фото)',
                    answers: ['6358'],
                },

                {
                    title: 'Задание №5',
                    description: `Это азбука морзе:<br>−−− •••• •−•−•− ••• •−•• −−− •••− −• −−− ••−•• − −−− •−•−•− −• •− •−− • •−• −• −−− • •−•−•− −−−• •• − •− − −••− •−•−•− −•• •− • −−•− • •• ••• − • •−•• • ••−• −−− −• •− •−•−•− •−−• •−• −−− ••• − •• − • −• •− ••• −−•• •− ••−•• − −−− •••••• •−− −•−− •••• −−− − •• − • ••− −−•• −• •− − −••− •−•−•− −−−• − −−− −−•• •− ••• •−•• −−− •−− −−− −−− − •−− •− ••• − •−• • −••• ••− ••−− − •−•−•− •−•• •− −•• −• −−− ••• −•− •− •••− ••− •−•−•− ••−•• − −−− ••• •−•• −−− •−− −−− −•− •−− •− −•− −−− −−•• •−•− −••• •−• •− •−•−•− −• • −••• •−•• •− −−• −−− −•• •− •−• •• − • •••••• `,
                    question: '“Ох, сложно это, наверное, читать, да еще и с телефона. Простите нас за это. Вы хотите узнать, что за слово от вас требуют? Это слово квакозябра, не благодарите.',
                    answers: ['квакозябра'],
                },
                {
                    title: 'Задание №6',
                    description: 'В Бауманке есть богатые деканаты, например, ИУ, они себе целый дизайн-проект забацали. Все у них хорошо, оборудование на высшем уровне, короче, денег у них много. Мы были там не давно, фотку эту сделали.+(фото)',
                    question: 'Вот только никто, точно, не помнит какой номер по очереди идет в 9 окно, ну знайте, как в Сбербанке, может вы помните?',
                    answers: ['279'],
                },
                {
                    title: 'Задание №7',
                    description: 'Вы знайте, что такое авиа тренажёр? Вот мы не знаем, поэтому придется искать вам.',
                    question: 'Голоса говорят, что там есть адрес какой то группы в вк, вот ее название это именно то, что нам... ааа, нет... вам, нужно!',
                    answers: ['иноц авионика'],
                },
            ],
        },
        {
            title: 'Катя & Настя З.',
            description: '',
            tasks: [
                {
                    title: 'Задание №1',
                    description: 'МГТУ им. Н.Э. Баумана',
                    question: 'Кем во вторую очередь был Н. Э. Бауман? (вики в помощь)',
                    answers: ['деятель большевистского крыла рсдрп', 'политик'],
                },
                {
                    title: 'Задание №2',
                    description: `В МГТУ им. Баумана есть люди, которые победили не вирус, а конкурс.<br><br>
                                 а) Лучшая фотка нашего препода.<br>
                                 б) Кто-то скажет, что он восстал из мертвых, а кто-то вспомнит русского исполнителя.<br>
                                 в) Этот человек делит фамилию с вашим одногруппником, но только больше женственности.<br>
                                 г) Просто Кусь…<br>
                                 д) Им троим кто-то разбил лица.`,
                    question: 'Я думаю, если сложить все кафедры, вам это поможет.',
                    answers: ['34'],
                },
                {
                    title: 'Задание №3',
                    description: 'Сейчас вам по 19, когда-то вам было по 9, потом вам будет по 29. Поднимитесь туда, сориентируйтесь, стабилизируйтесь и главное, не пользуйтесь навигатором в поисках этой кафедры.',
                    question: 'Ведь, кто найдет ее название, сможет идти дальше, на встречу судьбе.',
                    answers: ['иу-2','иу2'],
                },
                {
                    title: 'Задание №4',
                    description: `Удачи вам желаю сие место отыскать,<br>И номер в строчку ниже записать.+ (фото)`,
                    question: '',
                    answers: ['314'],
                },
                {
                    title: 'Задание №5',
                    description: `Я не знаю, что такое ROT15, но это что то очень важное.<br>ЭД, АЪЭХЬЭ ЛБЭ, ЬОРУЯЬЭУ, ЁЧБОБК, ТО УЗУ Ч А БУЪУГЭЬО, ЮЯЭАБЧБУ ЬОА ЦО ЛБЭ. РЙ ДЭБЧБУ ВЦЬОБК, ЁБЭ ЦО АЪЭРЭ ЭБ РОА БЯУПВМБ, ЪОТЬЭ АЩОХВ, ЛБЭ АЪЭРЭ ЖЙТЫОБЯЭА, ЬУ ПЪОСЭТОЯЧБУ`,
                    question: 'Ох, сложно это, наверное, читать, да еще и с телефона. Простите нас за это. Вы хотите узнать, что за слово от вас требуют? Это слово трансцендентность, не благодарите.',
                    answers: ['шыдматрос', 'трансцендентность'],
                },
                {
                    title: 'Задание №6',
                    description: 'Вы знайте, не перестаю удивляться, как много студентов учится у нас в Бауманке. И всем им нужны не только преподаватели, но и другой персонал: повара, уборщицы, сантехники, и тд. и тп.',
                    question: 'А, отвлекся, бывает, так вот, ваше задание состоит в том, чтобы найти то, что находится напротив этого:',
                    answers: ['010в'],
                },
                {
                    title: 'Задание №7',
                    description: 'Кодишь? Тогда тебе туда! Мы очень волнуемся за вас, вдруг вы налоги не платите, вдруг вы не умейте это делать',
                    question: 'Вам нужна фамилия автора книги "Налоги и налогообложение".',
                    answers: ['неминущая', 'наталия увгеньевна неминущая', 'н.е.неминущая', 'н.е. неминущая', 'н. е. неминущая', 'н. е.неминущая'],
                },
            ],
        },
        {
            title: 'Настя Т. & Лиза Г.',
            description: '',
            tasks: [
                {
                    title: 'Задание №1',
                    description: 'МГТУ им. Н.Э. Баумана',
                    question: 'К какой партии принадлежал Н. Э. Бауман? (вики в помощь)',
                    answers: ['рсдрп', 'большевик'],
                },
                {
                    title: 'Задание №2',
                    description: `В МГТУ им. Баумана есть люди, которые заслужили почет и уважение студентов.<br><br>
                                 а) Этот человек делит фамилию с вашим одногруппником, но только больше женственности. (0100100)<br>
                                 б) Вы точно знайте Сармата, но знайте ли вы откуда он? (001010110000)<br>
                                 в) Ах, если бы, да кабы, формула стала человеком, то каким? (01010000).<br><br>
                                 Надеюсь, вы помните историю и расшифруете нашу маленькую анаграмму.`,
                    question: ' ',
                    answers: ['бородино'],
                },
                {
                    title: 'Задание №3',
                    description: 'Что объединяет ноты, континенты, чакры человека, книги о Гарри Поттере и чудеса?',
                    question: 'Найдите то место, о котором я думаю и сложите все двери вместе. Только не забывайте, что у букв тоже есть номера, и они не лишние',
                    answers: ['26018,6', '26018.6'],
                },
                {
                    title: 'Задание №4',
                    description: `Нужно, вам, дверь найти,<br>Но загадку решите сначала,<br>Выше придется вам идти,<br>Чем вы думали изначально.+ фото`,
                    question: 'фото',
                    answers: ['22ч'],
                },
                {
                    title: 'Задание №5',
                    description: `Это двоичный код, расшифровать через ASCII: “11010000 10011110 11010000 10100101 101100 100000 11010000 10100001 11010000 10011011 11010000 10011110 11010000 10010110 11010000 10011101 11010000 10011110 100000 11010000 10101101 11010000 10100010 11010000 10011110 101100 100000 11010000 10011101 11010000 10010000 11010000 10010010 11010000 10010101 11010000 10100000 11010000 10011101 11010000 10011110 11010000 10010101 101100 100000 11010000 10100111 11010000 10011000 11010000 10100010 11010000 10010000 11010000 10100010 11010000 10101100 101100 100000 11010000 10010100 11010000 10010000 100000 11010000 10010101 11010000 10101001 11010000 10010101 100000 11010000 10011000 100000 11010000 10100001 100000 11010000 10100010 11010000 10010101 11010000 10011011 11010000 10010101 11010000 10100100 11010000 10011110 11010000 10011101 11010000 10010000 101100 100000 11010000 10011111 11010000 10100000 11010000 10011110 11010000 10100001 11010000 10100010 11010000 10011000 11010000 10100010 11010000 10010101 100000 11010000 10011101 11010000 10010000 11010000 10100001 100000 11010000 10010111 11010000 10010000 100000 11010000 10101101 11010000 10100010 11010000 10011110 101110 100000 100000 11010000 10010010 11010000 10101011`,
                    question: 'Ох, сложно это, наверное, читать, да еще и с телефона. Простите нас за это. Вы хотите узнать, что за слово от вас требуют? Это слово синхрофазотрон, не благодарите.',
                    answers: ['синхрофазотрон'],
                },
                {
                    title: 'Задание №6',
                    description: `В Бауманке, просто, сосредоточение истории…<br>Но толщину стали нужно знать всегда, мы же инженеры, в конце то концов)`,
                    question: 'Фото',
                    answers: ['2,9 мм', '2.9 мм', '2,9мм', '2.9мм', '2.9', '2,9'],
                },
                {
                    title: 'Задание №7',
                    description: '2 века истории в стиле Джованни Пиранези. Нужно погрузиться в самые корни и отыскать год, который дал всему основу, год, с которого все началось.',
                    question: 'Информации, конечно, мало, но мы в вас верим)',
                    answers: ['1763'],
                },
            ],
        },
    ],
};

module.exports.quest = quest;